有冇人上過香港啲郵輪玩？？

上一次就見盡晒啲港燦既醜態
爭先恐後驚蝕底
大大聲瓜瓜嘈嫌呢樣個樣
呢樣又話投訴 個樣又話唔滿意

真係好羞家

樓主坐cheap雞郵輪？
同埋有咩好爭先恐後
正常郵輪 睇show又好 食嘢又好 都夠哂位置

利申次次去玩 都相安無事 大家都好守秩序